[政治疲勞]請認清運動本質, 落實真普選=要共產黨交出權力=搞革命, 不達目的, 勢不罷休

不達目的, 勢不罷休
革命尚未成功, 同志還需努力

唔係叫大家撕走一國兩制, 基本法e塊遮羞布, 係呼籲政治疲勞既人認清運動本質, 就係同中共爭奪特區管治權, 實質係一場革命

當大家有所覺悟, 知道自己搞緊革命, 就唔會有政治疲勞, 可以保持動力令場運動繼續落去

推

雙方都係圍繞住一國兩制, 基本法玩語言藝術姐, 認真你就輸了, 認清運動本質令大家有動力持續落去更為重要

[突發]［警處文件］黑警不拘捕元朗白衫人原因流出！